高階少少既防煙gear邊到買到？

想買d 3m既防煙gear,普通五金好似唔見

推

我上網搵左見日本果邊有好多($1200-3000), 但係香港喺邊到可以買到現貨, 價錢唔係問題

無防煙面罩根本乜都做唔到